學獨聯計劃周日與金金大師合作集會

到時要十死士以死傷博？ 唔差左搵埋邱文勁

有金金不了

金金做乜痴埋落班垃圾度呀

利申：幾欣賞金金喺打擊上水水貨方面嘅努力

會唔會鳩做㗎

痴埋條金金度

@陳浩天